google pixel幾時有行貨? 0 0 發表文章

有冇巴絲收到風

等到香港有pixel行貨 pixel2都出

入水貨算啦

pixel 2 無得出都唔奇
google 自己鍾意賣就賣， 唔鍾意賣都無計。

所以唔等佢。